文科出身嘅你，依家返緊咩工

港大頹科final year, 今年市道差 冇intern做
淨係上年返左個marketing agency intern, cv勁少野
對前路好迷惘

中文系，地盤

我識個港大文科做management trainee

中文系都要淪落到做地盤佬？

轉去做老師

因緣際會，唔算淪落嘅我都勉強畢到業，唔會有咩發展機會，唔同我d同學又讀博士又出書又上學是學非

咁做地盤邊瓣？

中大？

我都想，珠海咋

做左十幾年舊樓維修，顧問承建商都做過，中間轉過出去做bulider a&a，依家管理公司請做工程監督，叫做代表client舒服好多！

Lm

英文好可以考慮投身business
PR/marketing
不過今年市道差 難搵啲...

銀行

ParKnShop?

what kind of business

No pay leave 緊⋯

工程

洗唔洗識d好technical野
有冇讀番個hd?

十年前讀左個t1，啱啱讀左個btec civil hd，其實都係邊做邊學，維修無起樓咁技術性，最緊要搞掂個客，中間轉做builder a&a真係比較技術性，做得好辛苦日日俾人屌，依家叫最舒服齋睇唔駛做

港大, 哲學系, double major Econ, 做税, 考咗ACCA, 轉做commercial,做大陸外資工廠二十年, 被栽, 入稅局做ATO, 月薪萬五

乞食

我諗你誤會左第二個

人地港大起碼都eo啦

唔怪得

21k fig

港大 中文系 second major finance
入咗中資銀行back office

幾多k人工
in得順利？

地盤佬都淪落到讀中文

斬掉重練轉左行做工程

佩服, 中文系通常都做記者,編輯, 教書.工程要計數, 讀工程. 返六日, 對下地盤佬, 對政府, main con. sub 仔都好複雜

做緊Barista

文科出身做工程

萬中至萬尾
Interview有3 round
但其實啲問題都差唔多

果時真係搵唔到工
周身刀冇張利

保險師

可唔可以講下大概係咩位

做緊教畜，起薪35k

20fg admin

失業

合約制？ 哄掂上家client , 下家又和氣生財
甘就乜都得

係合約去到出年年中，不過法團已經想我之後繼續駐場，其實我想去我個fd間承建商做咁先搵到錢！

如我系你,續約叫高少少,睇代表client ,既誠意先
法團得個講字

法團最大問題係可以幾年就換屆，到時可能連管理公司都換埋，咁我就變左棄嬰好唔穩陣

承建商做site agent or BSI ?

你講我之前果份?話就話pc其實就係管工，做落同雜工無分別

未來個份

site agent啩，不過維修依行嘅承建商無分得咁清，俾過個經理做又點話方便出去見標面試啫